有無人識答依一條藍絲既質疑？救解

一直以黎我都向身邊既中立，淺藍甚至深藍解釋點解有今次運動同必要性、盡力做好文宣，因為我都好認同大家所爭取既野，尤其係面對一個漠視民意既政府

但當要對一d 真係好窮既藍絲，餐揾餐食餐餐清嗰d, 揾食對佢地黎講係大過天，一埋牙就講到d不合作運動同堵路點阻住佢揾食，就好難溝通到落去，愈講就愈燥，好似講到而家抺殺緊佢生存咁

要對依種藍絲，可以點回答？求救

同佢講，有真民主時，樓價就唔會咁高，仲會起多啲公屋，到時生活會容易過好多，所以而家係先苦後甜，再用多啲證據去支持你既說法，例如每年起公屋既數量，政府點樣同有錢人勾結

呢啲冇得救
從來越窮 越受壓迫果班低下階層就會越投入運動 希望喺政府手上攞返認有福利

佢唔怨政府最低工資 唔怨高工時 唔怨援助金救濟金少 公屋難排 但走去怨幫佢爭取福利 爭取民生嘅人

因為兩種講法係由唔同人講？
1個制裁有歧義
2邊個話出刀手咁仆街係咪五毛講咋…
3老解呢段個邏輯錯曬1999膠都廢事畀.
唔同水平懶得教……

1 唔明點歧義
2 連登成話流浮山刀手喺邊 快撚啲出啦 但當有個後生仔俾人斬到手腳無知覺 就一個二個屌鳩啲黑社會

請賜教

唔好同佢講理想講公義呢啲咁抽象既野，講返佢咁窮，啲人有錢炒樓弱智仔咁都發到達，全部係因為個政府無能，先害到佢咁慘，努力冇合理回報，政府淨係幫有錢人，完全係浪費緊佢個人生，賺得小小錢咁就一世，唔係咁都仲要支持個政府呀馬？班後生仔有得玩唔去玩咁辛苦幫佢，強調係幫佢爭取緊更好既環境，咁都唔肯付出小小，要個個同佢一齊捱窮先安樂？叫佢自己諗下支持邊個先真係對自己有益……

係...我諗到頭爆都諗唔到
要令依批人明白，都係要成個結果出左黎先有影響
結果如下：
1.運動成功，政府真正為市民服務，佢地成為受益者
2.有一日卑狗失控打醒
3.運動失敗，福利進一步卑人剝削

中共從來就係好識利用低下階層，從以前利用農民反國民黨既知識份子已經可以睇到，還好香港始終依類人唔多

不合作運動同堵路有幾阻？
八號風球都返到工啦

仲要提提佢 餐搵餐食餐餐清係壞習慣
香港唔會養你

佢之所以咁lun慘，係不公結構導致
唔忍呢一忍
佢下三代都要乞米

啲錢比政府敗撚晒
問佢想唔想啲稅金用返自己身上改善生活

後生仔已經幫佢爭取左派糖啦 嘈咩撚野

個語境唔完整好難討論，懶得抄返啲邏輯101出黎，有心有興趣就去買返本李天命既語理分析的思考方法睇下先，唔想浪費一晚時間黎教書……真實對談要不斷試探等對方講出更多，有時問多幾句，佢已經知唔對路講唔到落去兜唔到……

同意，我可以試下解釋窮既原因係社會資源分配不公造成，貧者愈貧，政府完全解決唔到貧富懸殊，所以先大家一齊企出黎

希望我唔好未講完就卑依批無知既低下階層斬

犧牲幾個月，換下半世安穩，香港D錢起大白象人工島買電，你有得益？

如果真係無可奈何要日日返工日日清
咁你哋更加要向大家求助 只要加入我哋 大把人會幫你

好簡單ja ma
叫你快啲做唔代表我認同呢種做法
所以前一句如果發生咗唔代表我唔會屌鳩你

佢同你講
今日都未知聽日事
分分鐘聽日就冇得食仲同我講真民主果日
咪撚玩鳩我喇
到左果日我都餓撚死左喇

呢啲直接放棄算啦，有咩好回，場運動冇可能所有人都支持，何況係冇腦藍屍

下下幾千至過萬人既團體，一齊去同一個區，根本係商機黎，佢如果喺放煙時揸架貸車來賣豬咀，唔會賺唔到錢囉，仲有單為遊行既和平示威者，佢地係唔介意大量幫襯當地名物例如老婆餅，佢搵唔到食只因為食唔正條水

老藍絲：我地後生都係咁捱架啦

係制裁林郑等中共官員，唔係制裁普通市民。

【文宣方向】對付淺藍中立，每幅連儂牆要有「專業人士支持普選」+「中共經濟崩潰」+「西柏林」
今日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！

答佢：佢人工咁低係因為香港輸入左太多低學歷人口呀！香港光復左之後，停止輸入低學歷移民，最低工資就會上升，新公屋又可以畀返香港人住。

【文宣方向】對付淺藍中立，每幅連儂牆要有「專業人士支持普選」+「中共經濟崩潰」+「西柏林」
今日實測，西柏林海報+Hong Kong Human Rights and Democracy Act有好多鬼影相！